ETQ:Client/Acheteur 
JV:Consulter le cataloge
AD:Constituer un panier

ETQ:Commercial
JV:Selectionner un client 
AD:Enregister un achat

ETQ:Client
JV:M'authentifier 
AD:Enregistrer un achat

ETQ:Client 
JV:M'authentifier 
AD:enregistrer mes donnees bancaires et mon adresse

ETQ:Systeme bancaire
JV:Consulter la somme du panier 
AD:Prelever la somme 

ETQ:Livreur 
JV:L'adresse du client 
AD:Livrer la commande

ETQ:Technicien
JV:Consulter une demande du client 
AD:Resoudre le probleme du client 

ETQ:Commercial
JV:Proposer des produits
AD:Faire achcter au client 

ETQ:Systeme bancaire 
JV:Saisir mes informations bancaires 
AD:Prelever le compte de l'acheteur 

ETQ:Livreur 
JV:La commande du client 
AD:Preparer sa commande 

